認真問，依家全社會一齊杯葛警察，如果警察選擇倒戈咁咪可以直接發動政變？

大陸敢出解放軍 美國都一定出兵
最後一係做美國殖民地
一係獨立建國 但比美軍駐守打中國

世事冇咁美好

FF完好訓覺

犬改不了吃屎

人地有警察宿舍，高人工
有咩可能叛變
如果比個宿舍你地住
你地都唔反政府啦

無曬朋友親人 得返d暴躁差佬一齊 咁會點

係 跟住中民同警察要打解放軍了

警察係執法者(好似係) 點同軍隊
中國都有公安同解放軍之別

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

讀完中學未啊 每次見到話警察倒戈就好想笑

中學0分 一入職就兩萬幾蚊做人生嬴家 邊個會倒?

好撚中2病以為動漫咁感化人

仲有警察宿舍住
我屌佢地

認真 美國會幫手咩

嗚人口遁都係打贏先講啦

嚟 唔好用人嘅思維諗佢地
佢地為咗日日有屎食 有間狗屋
主人叫佢做咩就會去做

一定會 香港個位置好有戰略價值

比美國殖民 港獨
到時全港反返轉頭唔好喊

D狗日夜比上高洗腦，反水？不如大力叫條冚家鏟七婆下台食屎。
或者保佑某建制官員撳錯掣啦

老實講想幫都幫唔到 佢一幫就肯定WW3

侵侵話相信中國同香港自己搞得掂，你以為香港係咩，係小城市咋

解放軍再廢都唔同打海盗山賊啦
同你有親咩無端端要死班人

唔好咁天真

人哋 啊唔係 牠們 每個月散仔都起碼2皮幾嘢 又有得穩定加人工 打人又唔犯法

連登仔睇Avengers 4睇上腦 日日以為會有美國隊長黎打救佢地

退撚左休仲可以揀公屋先